天水圍手足今晚好勇武

各位手足武運昌隆

住樓上既 麻煩大叫提人走

回程小心比便衣狗咬 搭LIFT要用彈出彈入大法